有咩字會用英文講多過用中文講

Locker
好似好少人會講儲物櫃咁

Send

printer

File

lunch

Hi

lift

同朕check 下

claim

OK

Lunch

食晏

Watch movie

Check in
Condom
些粉

有條友逐個回應比負皮

Project

Fuck boy

account

shit

Level
Lift
Cream

Friend

Game

Proposal

App

Sorry

Physically

多謝

iphone

唔好意思 成日講啦

Powerpoint

file

facebook

AV

J 圖

Hi bye

lift 你老母

Ok

Bbq？

PM

Iphone
For

mouse

e mail

Present

%

Ot

dumb nigga

On9

高清moon

iPhone

DNA

check in

呢D
哩D

fuck

屌

mouse
踎屎

中文係咩

簡報？

Size

Very thanks them

CD

mp3

sorry

loser

Deadline

presentation
present
lecture
sem
sem break
chill
canteen
hall
u(大學)

食件cake

keep住

一定係for

Hea

Hi
bye

sir滑梯

唱k
落order
俾cash
電腦mon，keyboard，mouse
word，excel

簡報

Iphone

之前翻intern 要譯野 諗極都諗唔到hard copy中文係咩
正本又好似唔係呢個意思

feel

竟然冇check

幫朕check吓

van仔

Share

撘LIFT

多數電腦硬件 軟件都係用英文

Cpu
Rom
Bios
Ram
Display
Chip
Moon
Mouse
Keyboard
Printer

Backup
Reset
Reboot
Click
Double click
Right click
Delete
Copy
Paste
Cut
Formate
Play

File
Excel
Work
Powerpoint

Okay

laptop

ban

Expect

Marketing

Offer

咸片

燒嘢食

Buffet
Office
Router
Printer
Post

DVD

Cheers

𨋢

Email

Kai子

claim錢

Lin頭

excel

China

wifi

hi

total

Load緊

prefer
in case

WI-FI 因為冇中文

schedule

Thank you

AND ONE

dick

Diu

仆街 呢個中文係叫乜

bye

做facial

Nike

for 以前讀中學中文小組討論成日唔覺意衝口而出 呢樣嘢係for乜乜

Catgirl

ok

Wifi

Thanks, Thankyou

好的

狗公？

我叫開中文腥

JJ

Assignment

因為係鬼佬野姐呢個係

WFC

I love you

Pizza

deadline

DVD WiFi cpu

影印機

jj

Lift

紙本

IPHONE

router

7仔

Well~~~~~

office
child 登

on9

number

逐條cm負皮既撚樣你老母比狗屌

印表機

Chill

collect skin

sine
cosine
tangent

Show

Oh fuck,Jesus ,Oh my God

ol

fake goal

Ig

呀呸嫂

store 士多有人講左未

所有同電腦有關嘅野

中大email

能量點

Tiramisu

Balance

All around you~~~~

Idea

力量點

你個email address 係咩

book

預約

Message

left/ right click

copy and paste

For

Keep

咁大個字都冇聽過呢個詞彙

又真係無聽過hard copy中文

touch wood
中文可以點講
好彩？

M記 KFC

a-z

Byebye

condom

suppose

𨋢仲算係英文字咩?
連正式中文字都有個
你會唔會話的士巴士依啲係英文字?

Ive

print
聽到人講 打印/列印 會好忟

Office

check,
好少會講查

Keep 住

Make sense

一定係send
D阿叔成日發發發，發個whatsapp，張圖發比我。
發你老母咩發

golden

Ketchup

查字典

Emoji
Save / Load
同電腦相關嘅嘢，router、USB、Mouse、Keyboard等...

依家好多蝗講“發”

sin cos tan

Skr

Free rider
中文係咩？

自由騎士

Word 唔係 work

副本？ 身份證副本吖嘛

usb

Budget

次次見到 “推特” 都要hang幾秒先明佢up乜

影印係photocopy，打印或者列印先係print

Prefer

Work-life balance
應該好少會講中文

angel放假

好似好怪 都係會講返free rider

大把啦香港 話曬英國統治

Enjoy share ok thanks you

我都會講「紙本」
Soft copy就電子版本/電子檔案
當年第一次寫都諗咗好耐

同朕CHECK下

定用影印本？ 無話一定要兩個字喎

影印本係你有份original hard copy先有得影印
但hard copy之前可以只有份soft copy

高呼

search

Iphone 📱

lol

av

party

android

中文老師仲成日捉9我地要講中文 儲物櫃

Weekend

聽過有人講 lock架

party
pizza

BTS

Concept

Hi
Hello
on9

咩唔好意思呀道歉啦！

Suppose

Printer

Scan野

BB

屌
以前個中文老師話係佢面前唔準講英文
聽一次罰一次
都on撚9

影印本？

Oh my god

hand job ,blow job

Touchwood

Call

Skip
你頭先講咩話？我skip咗

你頭先講咩話？我錯過咗

Mon

Seed

browser
google
android
headphone
link
fond size
office

Load

Google

Party

taxi
幾可聽人講計程車

Whatsapp

friend

OK
CD
UFO
NBA
LOL
PUBG

演示軟件

schedule
notebook

Facial

nike

咁講法全部外國牌子都係

offer

WiFi

OK算唔算

冇問題

你真係會讀“On nine”?

gay

Service
USB

UG

題外話，有影印又有列印嘅機應該點叫

target
pole

利申 測量狗 唔多知兩件架生中文名係咩

中文係咩？
I 電話？

放飯

尼個有撚中文名

我記得有個中文詞語

有次個強國人講u盤心諗講乜鳩
香港人最多叫手指

Copy and paste

Style

Prefer
Suppose

無迫你講「抽屜」算係咁啦

申索、索償

屌 禁錯

Oh shit

睇你邊樣係主要，如果主要係printer，就會叫multi-function printer多功能打印機，又或者all-in-one printer多合一打印機之類

Remote

我會講遙控掣或者遙控 remote反而少講

Hello

d

PowerPoint

what the fuck

由細到大都係寫「的士」，「的士亅係咪書面語？

簡報係presentation

DIY

親戚到

Food court

OT

for

HI

code switching
code mixing

report
group project

Print

IT

blog

Freerider

last day

做Gym

High tea
All in

Schedule

I go to school by bus

mk

fax

其實中文係咩

bye bye 都無人講

Mbbs

Hang機

Angel方加

HJ兩Q

Check
自古以來都唔講查

古有帝若 同朕check下

menu

的士同巴士既起源類近
我相信多數人都係讀緊的士而非taxi
讀緊巴士而非bus
所以的確都係講緊中文

咁咪列印機

Pattern

唔係miss 咩？

Android
Coupon?

Ok project presentation exam sorry hi

Blur

bam

chur

Morning call

威力點

Book位

window

列印本

腥

Jed

Anyway

check

讀linguistics？

索賠

Oesophagogastrodudenoscopy

wow

office堆apps中文係咩

諗起以前考中文口試會考時，老師話要小心哩啲成日用英文表達既字，唔好講出口播，個陣時講埋d咩 check email講成檢查電郵等 ，個時幾唔慣

Shit

同朕check下

單撈
KFC

email

Printer 係印表機
Photocopier 先係影印機

Fuck

LM

fuck off

Sad
Scan
Call

實體備份？

Free ride

USB線

噢崎

Sor/Sorry一定多過對唔住

d野

chill

硬本！?

叉撚廚

英文字

Bye bye都冇

LiHKG

call

打電話比邊個邊個，唔夠call咁傳神
仲有call車都係

cash

term

Suppose
Expect

搭shuttle

講開嗨

Shit!

canteen

LV
你唔係真係走去讀路易威登吓化?

Book場

屌男？？

屌你老母 我上面一樣答案就幾個腐皮
公平咩

實體複本?

Skr你老母 邊撚到係英文
中文都解唔通啦

WTF
SHIT
OMG
BITCH
KO
HI
BYE
FINE
OK
所有英文名
SORRY
SEE YOU
GOOD NIGHT
GAME
POKEMON

Chill out

Google translate: 幻燈片
知乎：演示文稿

D

book 枱

食tea

Ching

terms呢個字用咩中文比較好？

項目

Deal

D , OK , sorry , bye

Well ~

Fuck you mother bitch

人名
scanner

番工所有專業用詞

fuck your mother bitch

Troll